如果我個SSD external hd電腦認到,但內面無檔案,點先可以整番好?

如果我個SSD external hd電腦認到,但內面無檔案,點先可以整番好?

即係你format咗佢

無啊
琴日跌左落地下
佢識到個drive,但係load好耐都click唔到入去開檔案

搵個r studio同fonepow,都係一樣認到個
harddsik,但係找唔到內面既檔案

Recuva deep scan 呢個洗唔洗收錢?

放啲檔案入去隻ssd就救得返 越大越好

我click個dreive,佢最尾出左句

無法存取：資料錯誤（循環冗餘檢查）